賭馬除左3T 之外，仲有咩係可以博巨額獎金？

我今晚好做功課度定馬
為聽日而準備

除左3T 之外，
仲有咩玩法可以博巨額獎金？

六環，你每場俾兩隻黎

好
今晚通宵都要趕deadline 度好佢

暫時目標：

3T , 六環

仲有冇補充

你可以check派彩結果

彪哥 今次又有幾多本

四重彩

簡7-8隻

拎幾千啦
今次小注買
以小博大

好

為左益巴打
我會將我既tips 分享俾大家

做得巴打既
最緊要
一齊贏多d

見tips即推

有彪哥 無堪苛

喂一齊就難d 不過食粥食飯就睇你

尾場栛勝神驅

場場買四重彩

好
$1 注玩

Bill gor 記得開心share

得3t 六環多d 聽日有3/2百萬派彩

再少d就四重彩
爆1-2隻冷有機會有成皮-10皮野收 多數幾千

三重彩就幾千-1萬

單T 幾百

獨贏位置正副Q就頂盡1 2千 多數幾十 百幾咁

認真 積少成多

thanks 巴打

孖T有時都會過百萬 不過一般要有多寶先得

牙彪今次靠你

參考下曾志偉點中1600萬